[I/A] 遊戲王Duel Links [09] 1001中伏

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
普遍巴打認為抽1/2先
1泛用性高 2主題deck而且易組
3啲卡都勁，但冇咁易組deck
15/2 卡包1&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;2將會下架

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）

刷海馬lv40 deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

參考兼攻略網
英文
日文

其他唔知你地想加咩係首頁

姐係可以代替融合怪的其中一個指定素材
另一隻一定要係手/場
e.g. 流星黑龍=真紅眼黑龍+流星龍
咁就可以用真紅眼黑龍+上圖/上圖+流星龍黎合

新包有融合怪指明要本體合

係 第4包果2隻唔得

仲有56包
sr有用都抽哂
ur仲有4張有用未抽到

唔怪得知啦
成日有都合唔到

留名

之前有個網係查卡
可唔可以POST多次?

其實我想要的係
查DUEL LINK唔同類型入卡GE卡
例如打路人有咩卡出
BOX1,2,3,4又有咩卡出
之前有人POST過的

Down 左app 遊戲王攻略

NHLM

黑魔導純粹想拎3000傷嗰個分
係咪唔應該咁
而家升柏加索斯先
thanks

係咪要呢個啊

宇宙女王2900攻, 勇氣旗就拎到3000傷個分
冇話應唔應該既.. 只係個人覺得目前冇咩特別因素選擇黑魔導士

Thanks
不過唔係呢個
係中文版的

呢個?

就係呢個喇
Thanks
下次可以放去POST頭

舉手之勞~

BTW, 請教下, 光屬性珠除左打返黎, 有冇咩方法拎?
抽卡包冇乜光屬性.. 杏子D天使幾乎都賣鳩晒... 都係得3X粒
又或者, 有冇話打邊個會易刷D光珠?

無其他方法

各位點買到3條雷龍1條雙頭
我買隻天騎都冇晒

底蘊 玩得多就有架啦

同埋買天騎托

冇計啦, 童年回憶.. 天騎太撚型棍
由新玩見你地講出天使PACK已經準備晒要用既野喇

魔導獸點樣可以穩的？係咁輸，得招命運抽牌

卡包下價日子唔記得改

配黑魔導用王者

冇諗過中1001伏

真係好撚 pk

用遊戲 魔導召來/ 羽蛾 下級召喚

點解我明明過左150次都未解鎖到梶木漁太

咩叫使用技能

刷多幾次或者重on

隻美神值唔值抽?

神鷹狩獵場個效果沒得唔發動
成日要自己爆自己d 卡

守墓deck冇神官
打高攻冇陷阱跟住...

你唔好用招技

今季用納祭輕鬆上白金

打手制打到崩潰
一日先可能儲到一轉
打贏望住d箱真心...
有幾次爛手牌介環俾佢ko

岩打到ur珠

海馬已經刷齊哂啲卡因為得佢一個係白色key

但依西絲同利希德刷到仆街 都係得一巫女一召喚師兩長老 但佢地其他果堆無撚用ur sr 就齊哂三咁制 祭品炸彈起碼跌左六張

首先你知唔知道呢隻game技能系統係咩黎先
之後係對戰個時附合技能條件時禁發動
啲場地技就一入場計發動一次

收藏價值>使用價值

天使？假架喎 應該

之前有傳係2月出大SET丫嘛
算啦, D石都抽鳩晒新SET
不過個人情義結想用天騎姐
正如小弟咩DECK都入隻黑魔女咁
佢出暗黑魔族基路凡我一定入

刷左成粒鐘

我小學一抽入魂果張人造人索加未出

CA 銀碎/ 金爆索加 夢一般既存在

有冇人玩一場就彈game 咩錯誤編號0
係咪ser問題定我問題。
好撚爆

抽多4包中埋

手機響鈴來留名

青哥

想問下啲卡片係咪三張就夠 多左嗰啲全部賣？

法拉

係 同卡最多放3張

有冇人知1星換幾金

屌 點解人哋走場 當我輸

終於打到呢招 可以收工

whatsapp group

值唔值得換？

有三張藍眼究極龍，係咪賣咁兩張都ok?

188-120-720，常上線，求加互刷無名者

刷到咁多分終於出
成功趕上尾班車

有冇人好憎呢d所謂教人砌卡組
放三張鏡big 屌那聲

roll the die

提提大家 轉頭1-4維護

佢寫3金

應該你問題 試吓引繼完重裝

多撚謝

你地路人用咩卡組刷？
有無啲教27lv 架？

求其抽幾張卡就贏到啦...仲要教學

玩鳩我呀 成日都係連出
我隻城之內差招擲正面就齊技

拎到160000咋

今次活動
打左57場貝卡索斯40lv 57場既丟落物：
58張r卡 16張sr卡 83000金 540石
5次專用技 11次泛用技 重覆變石已計入上面
ur sr珠因為我唔缺 冇計到 我諗夾埋都十幾廿粒

見到呢度幾位巴打都有玩火紋

已放棄 諗諗下覺得曹操傳仲好玩過佢

想問下抽咭個度個重置卡盒係咩意思?

啊⋯⋯又幾好野喎，一千零一張

三張洗唔洗賣咁兩張？

賣囉

賣1留2 3張就一定用唔著

唉，最後都重差一張假面魔導

喊出黎

如果玩幸子科學怪人就要留兩張。

開過新一盒比你，由80/180包重新開始抽

新手玩左6-7日
打唔完帕加索斯個活動

悶過遊戲王

米巴閃到

節奏慢又悶 暫時唔知會唔會出轉職

輕鬆拎多隻納祭就算

如果遊戲王出情人節活動會點搞？

fan屎向
6星轉職你懂的

點解你已經係9/2

送情人節版黑魔女啦屌

冇睇到打左幾多

新手其實係咪升爆一個人物先好再玩其他

未收皮既

上到30幾階，貝卡斯活動爆機，對戰又上到遊戲王
路人/小智又成日重覆，打到悶
呢隻驚仲有咩意義

刷角色技係咪一定要刷gate?

基本上係
但如果傳說決鬥者行街街都會跌

恭喜爆機
DEL左佢

上網同人打
全人物lv30
全卡3張
等佢更新...

呀 仲有全人物齊技

你喜歡 我就平均升
望住角色目標獎勵卡黎升

求評

因為係9/2

多數都係睇邊個角色嘅獎勵卡而升
舞應該係首選 25lv個張好勁

將啲轉防魔法變轉防陷阱會好啲

主要係體力少 可以打嘅關又少

唔該哂

卡通哩d先算活動囉
破壞龍活動打曬咁多日先得一張sr卡

表遊冇張卡我係有用

哦 自膠
慣咗佢完活動維護

每個角色得一兩個技係有用
我刷d廢技黎做乜

咁你真係del得

遊戲王本身就係pvp向。
得閒打兩場，試下戰術，
作為遊戲王舊玩家，
我覺得輕輕鬆鬆咁幾好。

即係會變返200包 開過盒新既

玩巴黎鐵塔反再反轉
竟然可以冇最重要果張老陷

抽左60包海龍Pack
一張同路人/海龍/減星魔法都未抽到

見大家話悶
貼下圖比大家FF 下

Source: unofficial FB group

連老埃都有...遊戲個神draw 技能會屈左機嫁wor

逐張抽都未必捱得住

如果AIBO lv50用老埃deck，實好多新手叫救命

用交換手牌換左去啦

係將會推出定係咩？

似係D鬼佬 crack data
整得就一定出喇

唔係之前會場試玩game play咩

難得個環境咁平衡......
20張抽5張，加埋抽卡牌，
真係出就唔洗玩啦

巴哈話海馬個AI會改？
我仲未打到手制啊

竟然係老埃
出俾玩家嘅話一定好撚好打

抽到61包都未有金蘋果

淨係抽到金蘋果
其他SR一張都冇

金蘋果一d都唔勁
蟲蟲先係4包既代表

用凡骨意志

3張蟲蟲+徵兵令
或者
3張蟲蟲+再生+惡魔的咒詛

四包既大佬 百搭配合 抽到可以reset
1: 栗子球
2. 同路人
3. 鏡壁
4. 蟲蟲

呢下真係

搵到條片

乜得蟲蟲有用,
早知一早唔再抽

大家都係空手道人
佢第二回就齊卡秒我

新手至中手一定唔抽第四包
啲卡新手玩唔黎

抽左3x包先齊3條靈魂龍
打伊西絲好爽皮

個bug相信就黎fix la

乜每個人個卡片交易商d牌都唔同既咩

Yes

各位巴打 喚龍笛點有

打海馬

鏡壁好難抽 想要一張姐

玩左2星期 而家抽完海龍包 白龍包就抽完 想問下下一包抽邊包好 炎包定第3包好抽卡抽到永遠都唔夠石

得左啦阿媽😭😭😭

3

成個活動一招有用技都刷唔到
岩岩竟然畀我無心插柳刷到

杏子真係臭西嚟，次次都抽晒自己啲卡

乜個活動係抽技時間
咁想問抽技係咪個個角色都無分別

乜重置左rank咩明明係白金，冇啦啦變番白銀1

打左再講

有冇巴打覺得依家玩緊成日無啦啦會lag一下？定係我機問題？

點lag法

無啦啦疾一下

btw，有冇巴打可以分享下靈魂龍刷伊西絲？

咩情況先會lag先
我就打npc個陣 輪到npc個回合就會lag一下咁

我都係，有時抽牌都會，以前都冇

魚佬好唔好落佢自己
得1張穿心魚駛唔駛抽多張

唔好 唔洗

THX

新手已all in第４包，宜家ur有各2，是否已完

DEL得GAME

宜家25階，打得好辛苦，真係要re?

新手唔好抽BOX4

咁睇唔開

其實抽技咩黎……

既然去到25..重練最快都要兩三日
而且我估你應該有pegasus 活動獎勵？
有就 之後狂抽1 2 3 補返
冇就考慮re

🤔你請緊屬性抽 種族抽個啲技？
定係講緊刷技
定係問緊技能系統

多唔多人用藍眼/黑魔配王者/威壓的
白銀新手唔知上面高手有冇人用

藍眼儀式deck會
黑魔導deck太弱 冇乜人用

我兩套都試緊，感覺上好似魔導易召d 咁

魔導好似多d魔法卡配

試左重裝 引繼 換手機 IPAD Andriod 玩係咁..換下個卡套又彈..玩一埸又彈..同電腦玩都彈..搵客服又唔受理
我開個新AC玩又冇事..屌 ON99

魔導爆發力強，
藍眼儀式先攻係屈機

活動完左 啲星仲未轉番做錢？

玩左兩日

可以點改善 打人好似冇咩力
請指教

你無落1650個隻普怪，
打人自然無力

新手抽第4個卡包？定1/2？

玩左兩日已經有漁太同三海龍

孔雀舞同城之內可唔可以用風龍/魔導獸刷

大波小波除左魔妨仲有咩卡可以用的？
抽唔到

3海龍多過頭啦,出到一張發動一次效果對面已經喊喊啦

可唔可以話我知王家長眠谷點樣拎

大盾仲有咩可以加/減？

暫時好似無

2張鑽卡

有問題想問
點解我隻暴君龍會中陷阱

有無人打rank. 想問你地咩位，易唔易升

完全係土豪deck
哂卡

唔係指明佢黎發動
好似係咁

斷水流大師兄
唔係針對暴君龍既卡全部出得

鑽卡只係高分D

想問下條片入面

張阿婆,科學怪人
同張SR魔法卡,同埋隔離果張點有
我睇左2次卡包都好似冇得抽

仲未刷到控制器
但已經無晒海馬key
請問除左去商人到換
仲有無快d 嘅方法刷海馬key

啊婆就伊西絲等級獎勵..科學怪人就奸商..
sr魔就表遊戲活動掉落物..隔離嗰張就打路人跌

橙,新手冇參與到表遊戲活動

屌你老味雙頭雷龍呢
成個星期都唔撚賣

大盾仲使唔使換，見冇人會用

老手打完都覺得冇參與到 一張SR都冇中

可以用黎砌濕鳩DECK

幾好玩

聯合攻擊原來可以扣血？見佢描述係此回合對像怪獸給予對手傷害為0

用蛋蛋好過啦

有隻墓守係戰鬥傷害變效果傷害 我講左d咩 自己滲透下啦

明

納祭魔deck真係幾難搞
好多土豪出 (音速鳥+千手神+納祭魔) ×2
而我一隻鳥/神都冇

有千手神 無音速鳥

其實唔洗土豪既我都只課左100蚊支持
今季用呢副由銀一上白金真係幾輕鬆

魔法解除或龍捲都夠
我自己都係玩納祭知道最大弱點係邊

抽1包+兩轉3包都唔叫土豪
當你每包抽到75% reset
你都抽左200 × 3 × 75% = 450包 = 22500石

我冇課都組到上面個副
只係因為早玩姐

dllm每日垃圾牌組仲要打命運3隻時間魔術師
等維完轉人

有幾可會帶魔法解除
陷阱干擾都唔多見
有時未必留手牌
就算比你擋到，你都比人用其他牌/怪打死左

課100都叫土豪
利申：11月底開始玩

同埋我似我果副上面咁 對面一定有手制 粟子球等緊你
反而怕突擊指令就真

突擊指令/同路人係破壞成隻納祭魔定係佢既裝備？

成隻
得戰鬥破壞先係用裝備頂

第二包雙頭羊抽唔抽好

利申：已中同路人

玩繁中係咪開唔到日語配音
無配音好無霸氣

係咪張魔法卡？

yes...要配音就玩日版或者轉英文聽鬼佬配音

無錯，唔知仲抽唔抽好

隻羊有用

我抽左三隻羊

手頭唔夠暖蠕蟲
夾硬組左副

有冇咩卡易入手推薦下

已經抽緊第二包

有無落過PVP 好似有啲唔知想點 玩戰鬥傷害又唔夠力 牌組破壞又唔夠蟲 彈手牌同掉手牌又唔多夾

有 全防衛型
啲人打唔到我
抽到暖蠕蟲就好快贏

如果多兩條蟲換走連道船相信幾好打

咁不如等抽到多兩條先玩啦 反正太多弱點 都係for fun
對面用白龍騎士 破邪大劍 元素系列已經無得打咁制

真係3金

之前每次送500石
而家縮骨送得200石
3包+1SR $15既優惠變成10包+1SR $48

設定果度係咪多左野

送埋d自high 卡套

無啦啦彈左我話認證失敗

迷途羔羊係咪一隻就夠?

same

3包+1SR $15
幾時有過

之前有

少左石

Same

岩岩想課48蚊
屌你斷左線
仲要入唔番

我打埋指模，出購買失敗，斷咗
唔知有冇扣錢

無咗小智，
諗住重入睇下啦，
仆你個街就嚟個認證失敗

兩包只可以買二揀一？
買完第四48蚊再買第三48蚊
話購買錯誤

Same
唔知有冇扣多錢

最好回溯 退錢 十包冇好野

抽極都差隻死亡倉鼠

我估太多人同時買，整死咗

一d都唔抵買
10包頂盡一兩包有眼+有邊

第3包抽極都唔中白龍聖騎士
但係UR抽剩3張 仲有11x包未抽

火卡包抽晒啲ur，但一張sr都唔中...
唔捨得reset.

做咩維完個個即係課金
好抵買？

依隻好玩定爐石好玩啲

有無打45lv路人deck介紹？

入唔到驚

配件組合係咩黎

爐石依家嗰meta

打撚爆你個頭or磨到你爆deck

出左幾次

咩意思

$48 10抽中左千手 鑽面融合果隻龍
由105box開始抽

請問個優惠有咩著數？
48蚊有10包+10包？

無著數

咪10包+1sr 同濕鳩卡套卡墊

即係多左卡套卡墊
咁都可以叫sale

只可以咁講..如果以依家版本嘅爐石同遊戲王比..遊戲王一定好玩十萬倍

平時10包78蚊 無sr送

由起貴變成貴，咁你都當優惠

呢隻博大精深d, 有得對人對npc, 但係呢隻對人成日load好q耐

罷買等減價

岩用每日牌組

出第1隻老鼠係中間個格
比人打死特召第2隻出黎係右面個格
再比人打死召第3隻出黎係番中間個格
跟住...抽牌又抽到隻
怪怪地咁既...

4隻？

應該只係隻老鼠被亞馬遜訓練生打爆，送返入deck，所以先會造成4隻老鼠嘅錯覺

第3個卡包剩111 UR抽剩破滅魔王同黑頸鏈
重唔重置好？ 我想要白龍聖騎士咋

你想要白龍點解要重置？

因為張銀鏡我想要多張
家下玩水龍隊多 3張人魚公主配銀鏡幾好用
btw 水的合唱係咪仲未出？

有 打孔雀舞會出

條臭雞牌組好鬼煩 未贏過40級

岩岩又係無神神刷到巨大決戰但依家招技好似無乜用用靈魂龍都已經有七千分

幾時先出埋光抽技同城之內招999血必擲公

卡片奸商琴日比4星槍龍同紅眼黑龍
今日又比呢兩隻我
幾時先有(雙頭)雷龍同魔導獸

話說尋晚有巴打問過白龍deck，我拋下磚

岩岩打到白金1
冇落2張千手係因為我冇2張

HNW 玩家

靈魂龍個bug未fix?

我玩得耐姐，隻game 出頭幾日已經玩

有無人知 唔想揾key試

其實嚴格黎講唔係bug

有無巴打分享下靈魂龍刷分deck?

ai而家成日同我召栗子球
明明手上面仲有兩張1700怪

雖然佢計過係可以結左npc先出
但對面都有栗子球就pk

一定係bug 1.1版本果陣ai係識打靈魂龍
靈魂龍效果係自己戰鬥回合先有效 ai誤認為雙方戰鬥回合都用到

嚴格黎講 係bug
個效果只限自己回合 而唔會限制到對方回合

放唔放阿比努斯的制裁好?

唔放

其實雙頭雷龍有咩好，貪佢高攻？

3條雷龍可以縮deck
召喚到雙頭雷龍又有分

未齊deck走去刷40lv海馬慘死
輸撚左四次 招控制器好煩 仲要兩張
雖然其中一次竟然跌左張藍眼白龍

加張裝備過3000攻仲有分加添

第一頁副deck齊卡 其實都係得七八成勝率唔好咁樣哂key 啦
雖然依家唔打 過埋禮拜一加卡pool就更加難刷

豹哥多數收工多

點呀...岩岩夠鐘要入商人reset時間

斷左？

未到十一點就發功

答返上面巴打，靈魂龍仲未fix bug，而且好似仲弱智咗
我召藍眼，對面電腦召靈魂龍打過來，以為佢加攻，點知係撞牆扣二千血

呢個係update前都有

起手冇靈魂龍可以點搞?
用左抽牌感知:下級怪
但個技冇得比我用
2 round空城 就比路人秒左
利申得1隻，20 deck，其他全部5星或以上

舞有招抽"風"怪

抽牌感應應該都差唔多架姐，只係抽唔同野
但而家個問題係佢唔比我發動個技黎抽
我試過擺D 1-3星落deck去試都唔得

要俾人打夠1500/1800血先有效

你應該係對面第一round打唔夠開技 例如1400
之後round 2就

我頂 原來係咁
佢D中文譯到咁
要捉翻譯果個去打靶
姐係抽到龍就贏，抽唔到就GG lol

陷阱干擾 係咪解唔到同路人？
如果解唔到 感同路人咪好屈

解到 但要係battle phase

遊戲王中文一向譯得柒
有啲卡仲譯錯效果
例如墓守隻貓頭鷹

嘩屌你老母囉

D牌靚撚到

今晚好多sr

呢張我r撚晒頭

力量呀!!

點解?

終於齊三隻雷龍
力量已經有一張 唔洗再要

我明喎

1同2係對手揀

呢張好正常喎

痛痛快快打rank 無限暢快上金

新手想問 海デッキ 呢張卡 除左抽仲有咩方法有?

第一二季嘅大熱門deck

唔知呢張咩黎
不過如果可以唔洗抽就有嘅 k社點搵食

呢張

周街手制栗子波都玩到呢副OTK

玩主流玩得悶就係時候懷舊

pvp較好用係咪基佬招再抽過

恐龍deck用龍崎例外

所以上返金又要諗fun deck

有時auto對面悔恨再生完唔打佢

呢張冇得抽架喎
你係咪唔知海龍deck要解鎖漁太先玩到
漁太有招技會開海 另外等級獎勵都有幾張海

原來要咁樣 但個開鎖芳法
使用犧牲召喚 150 次
都幾難下

終於捨得砌個auto路人既deck
好方便

有無參考

13，4隻5,6星加5,6隻高攻4星，打10lv傳說門好快刷完

幾時出禁卡表
再唔出就變左鬥課金game

Agger 求下k社係下包出禁卡表

3栗子都算 3鏡壁我真係

雖然我自己都課左 平時都玩開兩栗子兩鏡壁 但都覺得係時候要出 有時有啲雜deck無主題 幾張金蘋果幾張鏡壁 亂砌都上到king of games

呢埋同納祭上到白金之後太煩
呢排轉左玩亞馬遜神鷹專拆後場

我上到king of game都係玩雙納祭 但個概念有啲唔同 我唔係靠納祭打輸出 主要係配合呢張spell每round搶人一隻怪再加清後場 人地長期空場 但要兩雀兩千手先穩定
上到king of game都有七成win rate

嚴重缺光珠，有冇話打邊個快d有？

我啲卡可以配合返角色 依家人啲玩白龍又係用美國佬 玩納祭又係美國佬

4星1700怪加幾張裝備卡同d陷阱

比人拆左場易唔易打

首先要刷到個狩獵場番黎

無架等於恐龍王國咋嘛 咪靠豆豆同亞馬遜
利申:白金三 放假先慢慢衝

0攻0守保全家

What the actual fuck

打到仆街一個手制都無

有多張海馬/融合/融合之門就爽啦

咩deck先

白龍隊咁樣ok嗎
額外有究極白龍同流星黑龍
都keep到有五千傷以上

其實我都打左兩三千條白色key先儲齊3張 唔通我之前課金狂爆路人出key黎刷又話你知咩

減到around 20再問

有中文版？

有

求deck

又唔記得入一入商人reset時間

海底撈壁

10抽2ur 1sr
仲抵過課金

如果玩守墓deck，呢張有冇用？

1or2張ok，我自己就落2張

呢張一定要係黑商到買？

Yes
幾乎所有卡得一種入手方法
有啲係角色送 之後k社係黑商加賣

thx

有無人去咗C3？

有冇人有救世美神deck分享下？有兩張救世美神

巴打，可唔可以分享下你副墓守

點解尋日我蓋左張召喚師
之後海馬用青眼白龍打佢
我用栗子球頂
我照樣召到究極青龍白龍
不過一召完就被破壞？

召喚師特殊召喚出黎既怪出得一turn
完turn隻野就會爆

又話靈魂龍唔會比AI 打

係咪玩野

係咪唔夠牌喺手呀

唔齊卡 要落多張長老 遙控
之後栗子同某啲卡可以執走

擺左張強欲碎片同強欲之壺落場
唔記得一張定兩張手牌

喺巴哈COPY返黎

3. 為什麼有時候會被撞？
原因手卡不足：
以敵人3000+來計算
靈魂龍 = 0 攻 需要 5 手卡
靈魂龍 = 1000攻 需要 4 手卡
所以最好長駐4+手卡 抽到貪欲碎片也別貪快放出來

完turn 係指，對方青眼白龍完turn?
咁對海馬有咩計？
唔反轉召唔到究極青眼
但一蓋牌，海馬一定會打

明曬，原來隻AI都蠢唔曬

【情報】馬利克、闇貘良、表遊戲 技能介紹（未實裝）

表遊真係有老埃！
各位諗定點組deck不過好似唔勁
結束之力好似幾勁

馬力克招復仇好勁
黑暗遊戲似乎配暖蠕蟲用？

貘良三招都
第一招配戀屍狂
第二招壓縮卡組 以後某啲deck會勁到癲
第三招同第二招類似 不過另一個用途又係炸對面deck用

Grandpa’s cards 雙六爺爺的卡片

決鬥開始時，將黑暗大法師五張卡片加入牌庫。

已完

其實好多卡組都俾某張卡剋
但你唔會擺

就算唔洗呢張
老埃deck係目前環境一定係廢deck
贏嘅速度仲慢過空手道otk

老埃要配凡骨同補充要員

少玩遊戲王
但大法師好似從來都未勁過？
如果

五張大法師
+倉鼠x3+雷龍x3+融合+抽卡天使x3+ jar of greed x3 +any 防守技能x2 例如金蘋果，烏鴉風暴
+暗抽

咁好唔好玩

Pack4冥府使者x3
青龍召喚x3

你暗抽墓地冇暗喎

同埋你唔夠20張

你一抽上手人地就交換手牌了

先唔講交換手牌呢個問題 因為真係少人用
3冥府3青龍召喚3老鼠3瓶3遙控1暴風2蘋果2面具
咁樣會唔會好啲

我會加埋補充要員
因為而家火虫當道

只要保到個頭就OK

如果係咁一係主動碌deck
魔導雜貨商人3+2補充要員
上面老鼠唔落 面具/蘋果唔落

唔係碌，係扣
我碌親都中返一樣

咩呀⋯⋯
你講嗰個係換卡下話

個AI真係好正
見對面怪攻有1900同1200
咁咪用力量張牌幫人隻1900減半

點知轉返手比AI
佢就張個一半加落人地隻1200到
唔係加落我隻怪到

ai幫番ai是常識吧

想招朋友仔 互送小智

屌你白金3全部都係納祭魔
打條撚

新手一問 點樣攞融合？

屌你正想講
上到白金場場都納祭魔
垃圾先玩
靠呢d卡先爬到分

城之內升到5lv送一張
黑心商人有時都會賣(唔肯定)

2 係

我最期待既畫面終於出現了.jpg

想問下
除左傳說路人之外
有無辦法可以用孔雀舞打返傳送門入面既孔雀舞

我黃金3已經遇到一大堆納祭魔，咁又點計

終於買到魔導獸
剛剛刷左兩場龍崎7000分
仲有邊個傳說決鬥者係刷到？

冇

sor, i am one of them

公廁

我又唔係靠做斷線狗先上ge

雙納祭

靈魂龍刷npc無風抽無得穩打

魔導獸deck 刷遊戲/龍崎好正
唔洗壓到100血都穩拎7000分

我仲用緊水deck
跟唔上潮流

玩左三星期 淨係砌到水deck 雷龍deck同魔導獸deck

用納祭都要比人屌...

利申：未用過黎打pvp

再貼多次刷海馬g既deck 幾穩下 只要你有5500lp以上 你放一隻貓耳佢永遠都唔會用異次元撞你

有冇辦法破佢

天騎卡組

同路人 黃泉船 突擊指令 任何效果破壞
Pack4有隻怪可以搶對手全部三星以下怪獸控制權

利希德用咩deck刷，想刷隻蠍子返黎

光抽魔導獸

刷左遊戲幾場先發現利希德咁易刷
晒左幾百key

點解光果隻神龍打死黃泉船唔會自爆？

打死冇效果?

係咪破邪大劍呀

屌on9, 柏加索斯個壺都用唔撚到既
明明個墓有3種獸

Phase 1 一開始時

即係第一步就要發動
防止你用任何效果去改變任何野/堆墓

真係好易，不過我得6千幾分

我乜都冇做過呀

三個不同種族喎

無喎 只係加左1000攻

諗唔到其他可行情況

有光抽就易
利申：炎風水地暗抽都有 係無光抽

長期冇錢,點刷?

利申 十一二月個時海馬已經刷到有光抽
而家勁多技係海馬身上

係呀, 為左試下用唔用得著, 砌到雜到pk
植物, 戰士同 炎

升stage打人賣ur
前排個活動其實就係刷錢好機會
一場幾千

我用頂置果副
換左幾張閃卡
壓到100血以內就7500
1000血內就剛剛好7000

有無抽4星以下果招技

下次cap圖望望
我副deck就冇事用到嘅

明明升海馬到30lv 但漁佬先最多技 成10招

羽蛾本身有

巴打咩deck用到呢張?
參考下

試過刷遊戲利希德杏子
前兩者可以無腦刷7000分
杏子次次勁快燒自己副deck
次次都唔可以抽曬副deck 6000幾頂盡

我都係海馬有光抽所以好多技
而家有11招但係無佢既固有技

自己研發雷神納祭 多季直爆遊戲王

都有段時間冇用，而家出左pack4可能要執執

1隻死老鼠都冇.. 收工

之前未有魔導獸時都係用漁佬 獨角魚刷分 所以勁多技

好想要城之內招擲銀必中
打過就知 除非咁岩玩效果傷害卡組 否則係極度難打

神龍卓越光？
墓入面有兩隻佢可以揀兩個效發動
加1000
貫通
破邪大劍效

手制+固有技
但係仲未打到看破

冇啲咁嘅野喎⋯⋯

大佬唔出禁卡都出限卡啦
下下雙鏡雙納玩條春咩

遙控器點先有

巴打 打邊度有遙控器出?

海馬

記錯左添

第3效係佢打爆人定人打爆佢

打爆人

呢排忙到癲要慢慢追番post 學野

新手想問下點樣容易啲打到光之石
睇完攻略想去換魔導獸但得1粒光之石

想問下點解唔比我召喚
係咪一定要岩岩好7星先得

係

屌那星
對面一開波就有千手神音速鳥雙栗子球
我第二回合就召到藍眼都無用
對面兩下栗子球擋撚晒
之後就納祭
玩條撚咩仆街

同路人 黃泉船 旋風爆裝 哈尼哈尼返手牌 ⋯⋯

好耐無玩遊戲王,想問下一副deck要幾多張怪/魔法/陷阱組合最好?

暫時一副deck最好就壓到20張牌
一般deck 10-15怪 其餘魔陷

thanks

一take 過直上遊戲王

咁好彩

唔比人地勁既

想問下要打到階段幾先會出40LV 人??
利申:依家20階段最多先出到30LV人,刷唔到卡

其實都係好運既唔洗一起手全魔陷 唔洗打暖暖蟲已經算係咁

剩底既就先係 睇你技術 點樣拆果幾張鏡壁，粟子球，手制，金蘋果

仲有納祭

呢張有冇用？

想問真定假 ？

你信唔信係真?

好吸引

我覺得幾勁 但好貴

你去卡店睇下官方個課金價200 幾蚊買到d 咩你就知真定假

買先

5萬蚊一層港島400呎樓吸唔吸引？
你買唔買？

reset前幾日會出公告 好似係

買呀

下次加返呢個比喻落頭一頁

其實10抽同單抽有無分別??

冇 個pool係唔係都係咁嘅樣

好似冇公告寫過幾時完

又到左無錢無石無珠既時候

抽曬1 2兩包 兩包都抽到底先摸曬想要既牌

機械軍曹壓制

兩個禮拜reset 一次

目前白金1 試下用呢副上先

我係頭先龍奇用突擊殺船果個

屌你

新手想問如果有石係咪抽第一副卡

睇你想唔想砌海deck 想就抽2 唔想就1

呢副點睇？

黑魔導換宇宙女王

Thx

overwhelm 如果有王者看破 可以換一張

我都想有

我打海馬 用之前巴打推薦好多人用好穩個副

狂輸 勁黑仔 抽極都唔中2隻貓 / 1隻貓都無

其實果副用用下都係麻麻地 可以留key 等人開發更加穩既方法
我除左黃黑key 因為要刷守墓無儲之外都儲左幾百條顏色key等出新卡

依家咁多隻角色 除左海馬之外 基本上隻隻都可以穩刷7000分up

如果有聯合攻擊 刷海馬可以試下呢副

得一張

呢到有冇位巴打game名叫'沙基利'
Sorry 我近排好少玩 最多入game同fd打
你同其他人換小智啦

多謝巴打之前同我練deck
我同左兩個fd挑機 未輸過
可以係佢地面前扮老屎忽

最直接方法賣卡

有冇咁好彩

我都係

求賜教，得一張融合卡，個任務要我一場做兩次融合，卡關點算好?

商人度買多張/隱藏的魔導書

點解

巴打想問下半封張卡有冇實際用途？

隱藏的魔導書

有冇辦法解決利希德條柒頭皮一開波打得1000開唔撚倒效呢個問題

光抽/自扣魔法

招好友

我成日用
如果人地有一隻大怪一隻細怪，我會用落人地張細怪到，之後剩係打佢隻細怪黎扣佢hp
或者人地打落黎個時裝落人地到，頂一round，佢係速攻魔法，所以用到

光抽刷唔到
力量又唔出
點刷ld好

有冇巴打放套守墓deck黎參考下

前幾頁有

基本上刷齊卡就砌到架啦
刷唔齊就免談

刷龍崎個副係點

普通魔導獸

1隻夠唔夠

無野了

魔導獸係咪一定要有光抽

點樣穩刷7000分城之內/盜賊基斯?

呢兩條友好撚煩
一個幾隻時間魔術師一個幾隻槍狗

我講我既打法啦

城之內就用魔導獸落三張老鼠陷阱加指明者爆佢張時間魔術師
基斯就都係類似刷表遊戲果招 用七武器戰士同獅馬獸頂住 然後上級 儀式 融合 最後用究極龍/蠍子埋單

戰績圖 費時以為我吹水

屌撞到個斷線狗
Load完之後當我輸

補多句 基斯要有巨大決戰先有七千分up
但無都應該有五六千

而家有海龍x2 針魚x2 同路人x1 黃泉船x1
仲應唔應該繼續抽海龍包？

夠
留石抽其他

相信仲有3個角色未出

Old news
技能都已經知道埋啦

唔係
羽蛾低星抽
遊戲魔法使抽

之前刷唔到破壞龍
等表遊戲登場

力量喺邊到攞？

商人隨機出

原來我漁人有低星抽

想問下點解打階級決鬥成日都一開波就話我輸 cheat之類?

你地恐龍deck點砌，洗唔洗落狩獵本能

你網絡唔穩

我用緊電腦an模擬器玩

而家抽究極海龍定neo好？

Neo target 鏡壁

thanks bro

想問下1-4 1-5果張係咩卡？
係game入面既卡list搵唔到

千手神囉
Box3

巴打你玩日版？
日版同英/中版有d 卡係唔同樣
你日版就係呢張

屌原來係咁

點解仲有咁多新手問題，明明第一頁有答案

臭雞

而家上左15階打NPC有時成日頂唔住對面一堆1800+攻擊力既怪,我副野最多得1700仲要已經加埋暗場地

用加攻魔法卡

小智
45stage都無一大堆1800+下級怪，果時15stage仲用緊1300攻，暗場地先得1500攻，你打咩NPC咁厲害？

我都唔清楚 岩岩打個場NPC擺隻怪係度防有千7,打唔入佢下rd就召喚2千幾攻,我無卡頂到佢輸左

睇下有無裝備卡先

可能打儀式

全盒最有用果兩張

首先啦 巨龍踐踏你唔會發動到
老化咀咒 旗幟 太廢
Block attack遲啲有遙控器就換左佢
遠古龍攻擊太低 你唔會有機會直攻
右上個條龍冇咩用 因為你唔係話多永續

儀式方面 如果係咁少儀式檢索嘅話就唔好落兩種儀式

其他等其他人俾意見

啲鎖鑰可以點攞，唔係好夠洗

打路人

空手道唔知做乜
強慾瓶係唔夠20張先落
儀式魔人係七星儀式冇咩用

七星儀式其實好難召
所以儀式主流都係納祭

不求勝利 只求霸氣

我既恐龍deck
直上白金1，橫掃lv39 npc

卡片商人執走 強慾瓶過20張唔洗落
融合落多張 碎片減一張

點解唔可以一隻納祭呢？
一隻儀式配儀式抽係極穩陣極易召怪
之後諗嘅係點樣用剩低嘅卡都可以好打
我幾頁前有副雷神納祭，你可以參考下

儀式裝備呢副冇用

睇得唔打得
要召究極龍而又打得嘅可以轉lifecost0科學怪人deck

真係咁想玩儀式不如玩風林火山算啦你魔王 美神得一隻 千手
pvp卡死你 都未召到 召到都畀人一張粟子球/手制收皮

玩非排名對戰
有條友當我npc，用魔導獸黎刷攻
佢一路刷到7000分，諗住打我隻怪2千幾攻
請佢食粒栗子球，即刻搞掂

同我副雷龍特召黑龍差唔多

我呢副pvp可以點執
以前試過唔落下怪 fuck draw等死
攻勢:玩速攻 試過第2turn 雷龍+黑龍秒人
暴君龍配羔羊+流星弓
1550雀頂住先
老鼠做盾同祭品
仲未抽到鏡壁
打5場會有2場fuck draw

昇華的靈魂唔落

同埋栗子球落1定2好

拋第二舊磚 用呢副暫時連勝上金1

白龍deck 打到上遊戲王

有錢人

請問呢副係點玩？
最後用蠍子打？如果好後先抽中，會唔會唔夠攻？

要有青眼究極龍先可以過6000
我會落3張力量場地 真係好撚易抽唔到道88
我果副係咁

不過打左咁耐

海馬我屌你老母

但你打到幾分？我得5100

屌我係跟第一頁副deck
打到鎖匙無哂出左一張藍眼都唔出手制

【情報】威加盤正式效果！

睇黎貘良就黎出咁
招威加盤好難counter
死守到五次自己回合就贏

唔知玩家有冇呢招呢？

幾時會出公告fix pvp個bug

光之護封劍

關咩事

冇野了 但隻game都冇光劍 惡夢籠都冇

我而家用緊呢副deck,可唔可以幫手睇下有咩可以改走

暗之力但係配鳥獸目的係咩
個三隻小丑你覺得你有幾大機會可以唔洗一放落場俾人打死
魔力無力化面具你想鎖咩卡
黑魔導士你有冇方法召喚到

對面三四星怪高過1700攻你有咩方法應對

呢啲deck好難評
五場有兩場爛其實已經好難升rank 連勝三場連勝五場

其實龍蛋紅眼龍combo好廢 打出機率同玩儀式一樣
但儀式至少有檢索卡

終於

雙鏡壁點樣打呀
用左張陷阱干擾破左都無用

1.諗住配隻元素惡魔,因為無其他高攻怪
2.轉光屬個隻老魔法師會唔會好d?
3.面具轉咒魂面具如果對面多高攻既用黎鎖多隻好唔好
4.通常對面無高攻又清到既可以召喚到
5.唔清楚,今日第2日玩

擺多張

唔該米色巴先
咁會唔會以下呢副好D? 起碼有青龍拉大怪上手
呢副就好少fuck draw
通常2-4回合就可以拉齊大怪 等食糊
暫時金2只係輸比有課金陷阱佬(3金蘋果)

用軍曹封佢後場喇

呢隻驚冇野玩 搞到逼住去火炎之紋章刷首抽

你問個啲全部都係yes
黑魔導唔落啦～
落啲用到嘅裝備卡仲好
Pack1仲有其他1500魔使惡魔 都可以落

軍曹真心勁 夾硬保佢去封人後場都已經lead好多

好好多啦
不過唔洗場地啦 用換牌仲好

thanks米巴 執執先

我用單眼佬mind scan 雙軍曹 直衝KOG
白金階段只輸過一場

點睇雙納祭上king of game

通街都係 冇討論價值

用海馬純粹係情意結
不過轉用基斯真係穩好多

三軍曹三鏡壁=無敵
呢隻野一出新卡包果陣都無人提 點知原來咁撚屈機

應該得納祭夾走佢破到

諗緊換唔換走埋張光的封札劍壓到20張

初初睇字面，以為佢每一回合只係封一張卡，點知原來個效果係持久
馬上換變成排名賽狗卡之一

最撚on9係封後場封到 你無位出其他卡 配合埋元素暴龍 再加堆地系

請問一吓stage17造1000效果傷害點過法

有幾難呀
係累計1000，唔係一次1000喎

岩岩解左,將D扣200同300既魔法卡放哂落去,順便落埋張陷阱卡對方打幾多補幾多,一關達成

一次都得啦, 用革命

用恐龍隊突擊指令

恐龍deck睇你慢慢軍曹

好似冇乜人有落魔術臂的

剩番60包都未有音速鳥

偽ur

上次抽淨6包先中晒

想砍掉重練

我抽剩7包，真心on9

其實海龍包係咪一定要抽？

同路人，海龍，黃船後就可reset?

軍曹真係勁？
的確封對面後場係有用，但係隻野得1600攻唔會好易死咩

用3隻栗子球3張控制器3張鏡big全天候保護

用控制器原來可以破大波小波
召唔到海龍

限定解除
1000血召白騎出黎變藍眼
應該唔會爆 ？

唔會爆

屌，600條白鎖匙，開左40個箱，都係刷唔到手制

打左唔知幾多千條

咩叫做富可敵國s，就係呢d
你用魔法石都掟死人啦，仲洗乜要手制

最衰冇得用埋契約直接係墓地扯隻白龍騎返黎 一turn出曬兩隻藍眼

我之前係就咁儀式魔法召喚加契約咁玩

但打到金三卡左 尋日轉組納祭魔即刻上左遊戲王

差1張鏡同手制同埋多隻軍曹或者栗子ball就perfect

求加 互送小智

用審神官扣人二千攻防 人地用粟子球頂左再轉防
我之後再用魔法陣拉長槍兵一下爆菊好爽

全世界都納祭上遊戲王 幾時出禁卡啊

每個傳送門角色都多左幾張卡(只係傳只多一張)

手制同王者看破又難出左

打海馬幾多分先會出手制? 駛唔駛一定要7千先得

分數同跌咩卡冇關係
All random

冇講幾多分先會出，只係愈高分跌既獎勵愈多，理論上跌既野多就愈高機會跌手制

依西斯N卡刷分石板
利希德N卡 反擊陷、R卡手鏡

手鏡用來counter手製

記得有人輸左, 得一千分都出

丢黑項入墓唔扣人

場上送入墓

原來係咁

btw 做咩事個個都學羽蛾放N卡入去

double key好過啦多個箱都無乜用
我依家都隻隻刷到7000-8000啦

屌我齊卡啦！唔洗再打條八婆啦

176930682 求FD互刷小智

維護完調整左戰鬥得分項目
可以拎多d獎勵

送多1千分 GOOD

屌我刷晒黑白黃藍key佢先出多個箱

多謝城之內

呢個活動抵定雙倍key抵

第二場又黎多張

巴打點刷？

我打左total 五六萬分，都打唔到呀屌

屌你老母海馬
比佢祭召到是但一隻野出黎而場上無2隻貓耳就
場場都係得單貓耳企場

無刷呀，用墓守砌到隻大審官上5000攻完場就算

海馬張N卡咩事

可唔可以參考下

但佢張通告最底又話The maximum number of reward will not exceed 8, even if you score higher than 8000 points
咁同之前有咩分別
唔係好明，姐係改左咩？

底分多左1000
姐係輸左都有2000分

主要都係開場比佢鐵騎壓
同埋中段時魔清場
其他都唔係好驚
召第一隻大審官後用第二隻食第一隻
揀跟星數加攻就會變3200攻
你再召多隻大審官，力量比第一隻
加埋啲裝備上5000攻無難度

有冇刷海馬平民deck參考下，第一版果副有d卡冇

入埋張靈魂龍落deck啦...穩好多

做乜9呀隻5星垃圾
擺明唔比你班咁易刷到手制

原來如此

你以為啦。佢會用異次元戰士撞你條龍

咁係你唔夠hand姐

係
岩岩我用單貓耳企場守備表示但係開左+300防個永續魔法
佢用異次元撞我貓耳 但係明明佢其他怪都打唔死我

唔關hand事，我5張手牌都照撞落黎

屌，孔雀舞多左張加1000攻魔法
難打到喊

想問傳奇決鬥者點先開放30lv?

終於出手制啦屌

你升stage

城之內 用魔導獸輕鬆八千分啦 岩岩先打左三場 不過得啲垃圾

求加互刷小智
id: 423-742-576

求share deck

求fd刷小智
Id:207 796 430

其實打到最尾 想尾刀就果下等待回應 係對面kill左app?
咁係當佢輸左定冇玩過？ 因為我見佢輸左就排名下滑
定係佢都會降班？

一開場被佢融合召喚幻獸王加召多隻垃圾怪one turn kill
點知跌新sr
不過張卡無撚用
算好彩定唔好彩

平局果場如果係巴打請上水
好乸high 好似遊戲同海馬既對決咁

岩岩想試下落多幾張凡骨神鷹女郎效果會點 點知原來係計同名卡唔畀落

你話我打飛機都要講
我抽到最後兩隻牌
得返1100血
場上有隻納祭食左佢隻食魂 加兩隻1400-1600攻既怪
佢對面有隻1700 我納祭得1600
佢又唔打我 我又唔夠佢打 我知我有張力量未上水 佢想我抽到冇牌

佢得返1300血 伏左兩隻怪 隻1700轉左防守
(本身得返一隻 我諗住結左佢架啦 佢叫左兩隻羊 反轉召喚左隻野出黎 )
佢戰術應該係想拖到我冇牌
跟住我兩隻廢怪清左佢另外兩隻
最後納祭想打佢隻升級反轉召喚
點知果隻係雷魔神 我變左0攻
變左我反扣2200 佢都要硬食 大家一齊gg

中間果d仲精彩 佢納祭想吸我隻怪 我手制轉走左
我手牌又有第二隻納祭 反吸佢隻食魂

如果有得睇返就好 好乸high

打J完畢 1999

魔神冇得簡唔用個效果的

儲左勁耐600石all in第一包全部垃圾 心都灰晒

巨大決戰係咪龍畸先會刷到？

軍曹卡左係plat 3好難上

又話有新卡包可以抽 特登忍哂手

too long didn't read

其實佢可能冇諗過我會硬爆佢 佢拖多兩回合就贏
我其實輸既機會都大 (抽晒牌）
點知我爆中佢隻雷魔神
大家攬炒

終於上到遊戲王，卡左幾日白金3

同事抽last 6包先抽到海龍 同路人 我20包就爽到 激撚死佢喇

他朝君體也相同

岩岩升完孔雀舞 攞左張暴風
有冇推薦之後升邊個好？

終於上到遊戲王

想問現在去到Stage 23, 已解鎖「漁太」，「龍騎」，及「姨西斯」，之後有咩人重可以解？

要點先計分起碼4，5千？
現在打極都係得3千幾分

做乜show比我睇

你就好

新人留名
玩左半個月

羽蛾、基斯、利希德；
主要靠加攻戰傷、其他召喚方法，普通打三千幾分係正常。

做咩事手掣都要曬

頭先打場RANK
對面一開波就出軍曹+3後場(銀幕、龍卷、??)
佢應該諗住WIN硬
點知比我抽到納祭+鷹+防陷儀式魔人+栗子+暴風
打到佢一棟都無

48lv個擁抱祭品的炸彈要點刷最易最快

刷海馬時放一個 順手用

巴打們sorry 想問點先有角色技？
我一直卡住左係度 上網搵又睇唔明

你隻角色升到咁上下就會有技能，4lv就會有
例如海馬有招頂天立地、遊戲就有招暗之力咁

我已經升到21lv 但都無 編輯排組都禁唔到

呢到

點解鎖「利希德」？

刷海馬一後攻就輸，係咪得我係咁

sosad 冇技都玩到lv21

參考之前人貼嗰條片之後，刷海馬只係因為抽晒牌輸過一次

商人見到呢張買唔買好

dllm pack4隻死神+時光機+悔恨真係好那煩膠

搵位巴打同你刷PVP,你全副野剩係四星怪加一張炸彈
用遊戲果個扣1800血就抽一張魔陷技
叫巴打高等召喚一隻怪黎打你一野
你一抽SET係場就炸佢,跟手完場
重覆三次

聯合攻擊係邊到有？
隻船得一隻

大神官改左既

自膠

lm

表遊戲活動 等復刻啦

要輸先肯出

d架仔勁撚多走場狗
去到最尾輸硬就走場

但係咁係當佢地輸定冇玩過？

想問張光神化點先有? 我見抽卡果D冇

奸商換購

買定一張無死

使用陷阱卡300次

呢樣真 日文名一半都係走場狗英文同中文名好好多

魔導化+宇宙女王配墓守幾好玩

想問下，海馬係咪已經改左？
無得用貓耳刷

其實宜家最top tier 係邊副deck

專登刷就無，打30lv 路人海馬就有

琴日仲刷緊喎

岩先刷完
成日二選一爆唔中佢張旋風

貓耳不嬲無問題
係多左人刷先知要擺2隻係場先穩
之前又咪一樣

試過最後一擊6500攻打佢果陣
佢反張手制出黎收左我皮

Mission complete

恐龍for sure

我覺得
其後係寄生蟲 納祭
之後係神鷹 墓守 海龍 機械

黑魔導騎士可以唔洗諗
換宇宙女王好過

你刷左幾多條key

易砌易用

過到關就3場（7000+），炒左1場

我打海馬仲穩過孔雀舞

3場就出手制？

我講計今日
之前末有保底已經唔記得打左幾多次

終於俾我打到你地

新手再問，

點解鎖「利希德」？

大概係點？

岩岩抽左十包仲未抽到

課佢老母再抽唔到即刻買六合彩

用陷阱卡300次

我記得之前上過金1
岩再上再有50石既

每季reset

有冇消息幾時出新booster

有無神鷹sample同核心卡睇睇

海馬有兩張手制
佢一日未用哂場上一定要放力量場地
不過我試過佢連出兩張手制
但我放得一張係場上
比佢打死

以前一世一次
早知上2個星期死打爛打

決鬥珠上限係99定999的

連登遊戲王 whatsapp group
將不定期舉行高連duel links比賽
敬請留意

99+

成日俾副路人開波抽3隻恐龍出黎打柒我

而家商人更新係咪唔會有提示?

而家商人係咪ur得返手槍龍呀屌佢老母

魔導化點用法, 唔係幾明

簡單黎講佢在場既話你會有多一個高等召喚魔導士族怪既機會

唔明，係咪指右上角有個紅色1？

奸商logo有紅色1，代表已換新一輪卡

但佢唔會有alert提你幾時換
要你自己禁入去先睇到

個陣BETA一出就有玩
但而家正式出後3個月先正式上路
玩左2,3星期
抽哂海龍卡包,但而家發現第一卡包好重要,
好彩而家卡包去到下月尾
但D 石去到7788,而家要KEEP住升人物LV去搵石
好想課金,但好金,240先30包+300石
好想要2栗子球!
好後悔遲左玩!!而家冇刎送石

我就係無左紅色LOGO個 "1" 字

1 個意思代表呢轉商人賣既UR SR 卡 你夠錢夠珠換到姐 始終要自己㩒入去

唔知聽日維完有無新野

lv45 路人有3隻栗子球，封我3次，係咪低能

個路人其實係你個FD,佢有咩卡你就打咩

可能廢左靈魂龍魔導獸

日文字真係十個有八個都走場狗

對唔住囉

琴日睇恐龍deck 都有9.5分
今日又跌到得返8分

無所謂啦，佢出美神咪又係俾我打橫

都叫威過三個月 好正常

個情況係咁既 我伏左張陷阱干擾
我有隻納祭同軍曹 封左佢後場其中一張牌
我隻軍曹打對面
咁佢發動個夾夾
點解我陷阱干擾發動唔到？
之後俾佢夾左隻納祭去對面

雖然最後我贏左

利申 陷阱干擾round 1就已經擺左係到

第一頁刷海馬deck係咪刷唔到以家？
打海馬佢用2張龍捲打爆我2張裝備卡已經玩完

佢咁樣姐係點？入左$256仲要比多$1500?
我覺得好似fake

支那野你都信

我都唔知呀
我個fd黎 用an機玩 佢話港台 唔係大陸

新手玩咗8日
順便招埋frd子 id: 211 739 108
打rank發覺係怕中魔法陷阱伏 特別係對面出氣球
請問點改好
利申：好唔齊其他卡

係咪chat room呃人果d？

隻game係咪連line玩？
佢好似係line度問

256買個教訓都算係咁

終於升到遊戲王
玩咁耐 都仲未有公廁神卡 鏡璧同栗子球 都算係咁

我個fd咁講

唔怪得騙徒日日賣廣告，原來真係有人會中

我講得唔好
應該唔係chatroom買
我問下先

唔使問啦，戇尻先會信

會唔會
咁真係幾難幫到佢

屌上面好on9
難怪警訊冇大結局

on9無極限

納祭夾納祭會點的 ？

0攻納祭

納祭夾對面有裝備卡嘅怪會點？

裝備卡爆
怪被夾左去用

自爆特攻隊

當你以為賣廣告果個好on9既時候
點知呢個世界沒有最on9，只有更on9
係真係有on9信呢d on9廣告

ya 你答咗自己了

你個名

我真心
你假膠

新手留名
有乜deck易砌同啱新手玩
順手加個fd
ID: 515 018 273

恐龍deck 最平民

有冇必要再抽黃泉，已有一張黃 2張海龍 2張海鰻

提提大家 轉頭1-3點維護

唔知有無新野呢

希望有活動

以往經驗黎睇，佢好鍾意三四出活動，例維就一二，活動唔係無機嘅，不過之前兩次活動都有預告

得一隻恐龍

個個入哂Group?
半日都推唔到一頁

利申: 乜都無入

冇活動冇卡包冇咩好討論

算係咁啦 早兩日先update 完決鬥者card pool
btw 想玩呢副 不過刷撚左十幾場八箱城之內都無一張

頂多送100石
兩抽垃圾就冇左

咁俾第二個選擇你 海龍

求教有咩改善空間
利申未刷到手制

同你一樣咁制
不過我擲公字換做栗子
一張手制 兩張鏡壁

我都想要多張鏡同栗子

其解答

設定有無開啟我turn自動連鎖？

222-488-280

互送小智

咩自動
唔明
人手打架喎
佢發動夾夾果下 冇彈陷阱干擾出黎俾我揀

設定有得較

推得勁慢。個個入晒小圈子group?

個新功能有咩用...

其實連鎖個d有咩用

2月尾有KC盃 參加資格stage20以上

仲以為係新活動
出埋啲無用既野

刷角色技能打10lv定40lv傳送門好啲？

Kc

靈魂龍好似冇用了

新盃要逼人打pvp賺分

40

第4包仲剩20包 差軍曹（已有1）
值唔值得繼續抽定reset

應該係for之後活動用，俾你睇玩家分佈等等資料，雖則現在實際作用係零，連海馬都屌磯野俾份垃圾報告佢睇

得幾個狀況先會發生以上問題，你俾d資料令我諗到原因得一個，你入戰鬥去設定望下連鎖一欄有無開啟，佢默認係「無」。

唔夠手牌定真係fix左

俾個建議新手
如果想參加2月尾KC盃(唔知佢會點玩法)，就盡快升stage到20以上，得閒就打下pvp升階級，階級愈高，bonus pt愈多。

又reset得

又係10抽中哂呢3隻

有無師兄組過魔導卡組？
魔法師攻又高既怪太少 遲啲升埋貝卡放多隻人偶落去
暫時玩落都唔錯 求師兄指點下仲有咩改善空間

無野啊...我刷臭g都仲用到

而家魔使deck好似係傾向玩魔小丑直上宇宙女王
一係就墓守

有冇活動詳情

建議就算入左小圈子group個啲得閒都黎推下post啦
今個post明顯慢左
甚至冇連登ac先入group 啦

無 你去磯野公告望下
KC盃令我諗起動畫美國篇
說好的決鬥城市呢？

無計 有條友入親黎淨係放低個group

守墓玩唔起 無錢同sr石
辛辛苦苦打到賢者石 仲以為魔導士終於有得玩

屌佢都晒氣 佢都唔睇post嘅

呀 應該係等多幾日等佢重置階級先好打，今季未必計入下個活動；
如無意外，下星期一重置，最快下星期中後開KC盃

Try this

墓守都只係要買兩隻審神姐 唔算貴啦
不過刷唔刷到卡另一回事

調整左好耐嘅墓守deck

呢副ok wo 偽墓守

剩返71包，一張白龍聖騎士都中唔到
仲難中過UR

無計啦 高連分開左，已經少人，加上小圈子谷，比賽為名，拉人為實

新手kc盃比人sm

無改

話左開grp會靜
真係寧願你自己圍內pm谷好過公開放上黎

海龍卡組係咪冇人玩依加

可能嗰陣我手牌太少,sor

呻完就5包中曬2包白龍聖騎士
想玩青眼白龍,會唔會放埋張履行契約
召1隻1000血，比多800血就可以墓地召返出黎再特殊召喚多隻青眼白龍

可以考慮限制解除

開得wtsapp/telegram group 過多排又會有班小圈子揀人開多個
入過幾個game group都係咁
最近仲有個telegram group有人搞破壞整not
開多個 自己圍內d人做admin 唔知想點
有討論區追post都方便d 開group會變到傾其他野

岩pvp
第1rd我出獅馬
龍捲蓋牌
第2rd佢出效果隻1600攻草莓
出氣球
我諗住等佢丢2張卡打個陣先拆佢氣球
佢然丢1張跟住撞埋黎自爆
跟住佢唔郁隔左陣
我輸左

玩左成個月都未見到商人出力量 正唔正常？

個詛咒變唔到納祭去防守

一包一包咁抽
抽左42包結果0ur6sr

終於上到

想問除左海馬，仲有咩npc係有泛用卡要刷？

今次竟然重手左派500石 lol

有咩可以改？

睇佢個KC Report
唔明點解4星槍龍係卡片奸商咁賣得
明明隻野難用到喊
1/4機會用到技
我用7星槍龍50/50都成日死火

因為1700高攻
1/4機會其實都搏得過

墓守一回合超強展開

好似唔錯 靠實戰試

你個副係點組？

我個副係主要玩拉墓地上級召

果時1700攻得兩三隻，擲唔中當白卡用都ok

幾百萬玩家，1.3其實都好多

九十九萬石個啲真唔真

終於出第一張

百幾萬半山買層樓你覺得真唔真？

個個post都...

唉...下個post名用警訊個啲title 唔知有冇用呢？

其實信果d係幾多歲?可唔可以講黎參考下

華人圈喜歡貪小便宜，日版果邊無人賣廣告

條友前排賣緊瑞士山區肺

英文版都有類似 不過係入唔知咩網拎幾多免費石
有冇人做白老鼠入下

雖然信果個抵死，但米巴加大紅字落頭post俾新手知道免受騙都好

懶得執post

如果真係有好野拎 仲要日日洗板提人 呢個人既無私貢獻精神 都真係比得上耶穌

但係送石真係比其他版小 抽極都唔多sr
想放棄

想問上左遊戲王同人再對戰但輸左，排名會唔會跌返去白金3？

恐龍deck打到上遊戲王

抽左31包1張ur sr都無出過

黑過我 我果陣第30包先中sr

想問下呢套deck既怪係抽邊個先有,想玩恐龍但好少卡

176930682 求FD打小智

1 3

怪就得元素恐龍係抽
其他係買/打

其實唔難破你呢副，太直路

你話如果係怪既話差唔多全部恐龍都係打龍崎打番黎 得番隻蠍子係打光頭佬同另外一隻係商人度買番黎

講漏左 元素恐龍係抽第三包卡包

我會入埋孵化

岩岩場有納祭夾左怪同獅馬
對面用老化詛咒只係減左獅馬攻

呢套好用定拎走恐龍放3張融合

入多張突擊指令
唔要碎片
入銀幕
入陷阱解除
入阿奴比斯咀咒
入控制器

利申：連續三次用恐龍打上KOG

黃金1死打爛打上白金1先50石

有冇45lv auto陣介紹

新手請問一下ios亮面係咪閃卡 未見過有閃卡

發現每日登入獎勵係拎唔到

亮面=閃，會閃下閃下

你地玩神鷹落一隻定兩隻納祭

有冇巴打有神鷹deck可以share下

第1包仲有68包
UR剩番音速鳥，1700攻騎士，魔法干擾
SR剩番7武器獵人×2，龍捲風/魔術帽/面具 ×1
好唔好reset?

冇link到konami ID
del 左apps係咪拎唔番account

中埋音速鳥先reset